就中大一事, 我可以用一句說話總結:

「多謝咁多位中大手足, 無論你地係留定係撤, 我地都支持&尊重決定!」

場運動撐到咁耐, 都係靠大家互相支持, 無論點都好都 不割、不篤、不分
對家就係知道我地keep到咁耐嘅關鍵, 未來一定會繼續針對割席、篤灰同分化3個方向去對付我地 ，大家一定要有心理準備同埋保持警覺!

最後, 建議大家睇吓呢個高質post:
【要贏就要咁】香港已經黎到呢一幕 - 過埋就可以 BBQ 大結局

香港人, 唔好放棄!
光復香港, 時代革命!

推

support

支持支持支持

入一入嚟

唔該想知中大發生咩事就入嚟

支持

次次一佔領就出事

試吓講：次次一有據點對家就狗招盡出搞分化

唔好中計

冇第一晚既死守，會有過百既中大生被打殘廢、輪姦、變浮屍。
中大人保護左自己既屋企同屋企人，贏左光輝既一仗。

果晚好多人喊住睇直播，心知肚明呢次係屠城，市民唯一既心願，就係希望你地個個都平平安安。 2000 幾發彈、水炮車都擋得住，中大人最勇敢。

push